點解日本啲女星到25歲仲同老豆澡涼都唔報警？

反而香港仲嚴重都唔報警？

香港女性唔係仲堅強咩？勁過日本女人

你又知佢老豆冇扯旗？

扯旗邊有得忍架

我諷刺緊香港嘅女權撚

講撚到男人應該係地球滅絕嘅言論

做男人天生冇罪

醬汁？